[I/A] 遊戲王duel links (27) 你老味K社剩係識派石又唔改下GAME系列同平衡

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
吸血鬼d高攻r卡>究極龍>流星黑龍>暴君龍=天使>鳥獸=混沌士兵>吸血鬼包>獸包
水包可以抽下r卡食人魚 之後狗都唔屌
點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

一樓守墓

黎緊出新卡 ＋ 一線技能改弱
會唔會令膜良上到一線呢

我估下個meta 一線deck 得返龍、卡通、惡魔、守墓

推

老漢推post

用守墓
比人用神攝丟青眼, 再CALL 冥王龍，再拉青眼出來反勝左

個標題

傳統龍deck 打法

我對k社的仇恨

用守墓真係要好用腦諗
大家又諗下點呢局點反敗為勝
提示:對面下局無召怪,無栗波

1. 特召2200> 出利真升長老> 特召光頭> 對方出錯on9殺淨一隻守墓俾你下rd上到審神

2.下rd有2重

答案係咩?

TOPIC好波

TOPIC

岩岩打一決臭西輸左 佢斷我連勝升上白金3
K社真係無得頂 單機都可以上線DECK

又係三連勝俾運氣流斷升白金3
(白金2要打傳説...)
今次係最終賭注掟5

上個post最後有巴打話
應該開個區俾無技嘅人玩
我都一早講寧願隻game無技

D人點解黃名，有D又白名

白金就黃名 遊戲王就紅名
其他就白名

lmlm

破壞龍劍士:

YES, 因為就算佢打剩利真
我下一局都可以召光頭，再用利真效果召審神

btw 巴打入幾多張利真同長老?

各2

由199粒開始齋靠杏子一決生死刷
終於換到大盾

一決生死快速4000分
勝率又高

每日送50石真係r痕 唔覺送左咁

岩岩齊晒卡但係都仲係差10EX先夠換大盾

有無一d唔限技能可以刷杏子既卡組可以分享俾我

痴線咩
而家白金1升2都要四連勝

唔換大盾 係咪換錢算

技用黎壓血啫，唔出怪就咁俾人打1or 2下都得

所以我今朝俾運氣流破兩次升白金3先咁嬲
無技同我玩一定輸呢班垃圾

想問下呢組如果無半封用咩代替好?

無得儲起佢下次用嘅咩

10號之後冇晒EX珠

佢同卡通兩個守門員

名留一身蟻

有啲想追第三張粟波 玩戀屍

課金吧少年

仲有3張闇解放

MR沈
唔好咁痴線
呢隻咁落去好快變垃圾冇人玩
我都課,但只課優惠

想討論下革命限一係咪真係可以減少一決生死流。的確一決生死流先手加多於兩一張革命起手，對面基本上可以投降。但係如果係後手，革命造成既傷害其實可能會少過一張火球。直傷deck 入面好多卡都可以造成穩定高傷，少左兩張革命可以入返白兵戰、炎四星、燃燒大地之類代替。反而我覺得直傷deck 最惡果張係聖盃，擲中左正面基本上等於對對手造成一千傷，係咪應該限制埋聖盃？

我都hea玩了 真係唔想再咁激氣
又降三星 臭西 卡通 課黎都無用
你啲卡幾勁同單機打都無用
所以依家先組FUN DECK鳩打夠100勝就算

聖杯係因為掟邊面都得 正面俾自己抽扣血卡
反面俾你抽多兩張出革命
所以限源頭革命 聖杯會廢左 因為掟俾你抽臭西無優勢

聖杯留黎俾人玩幸運降臨

但係就算有革命，聖杯令對手多兩張，都係多400傷，擲正面先係著數

係多400傷再加你手牌既傷
同咪革命係你掟正反都得 限左你只能掟正
呢個先係重點 咁都睇唔透？

40勝NOW,連勝中巧開心
卡通神鷹
抵啦

我咁諗係因為如果革命唔係先手抽到威力係大減，先手加抽到至少一張革命既機會係少於50%，而聖杯既重要性係有50%機可以補牌，而直傷deck 既牌大部份都可以帶黎至少500傷。
反過來說，如果限聖杯沒限革命，直傷deck 有咩方法可以好似聖杯咁補牌?
革命的確係可以令聖杯結果立於不敗之地，但係唔限聖杯，始終直傷deck 仍然有機會瘋狂補牌，我既concern 係，係得4000血既情況下，只需要幾張直傷牌已經可以end game, 可以快速過牌既卡，係咪都應該限一？

屌
你一隻竟技GAME
開turn做完show同你講你唔撚駛玩啦
你係咪覺得咁樣巧巧挽

其實再早啲未講限卡時
我已經話其實可以加血同牌組min
馬上收扣血同掉牌呢班垃圾皮

大佬屌我做咩，我從來沒話唔應該限革命，我係想討論係咪應該限埋聖杯wor 大佬

邊個屌你
我同飲水巴都係同你討論緊喎大佬
有兩句粗口就屌你?

下 邊隻字有屌你
我好認真討論緊喎

我課完吸血鬼都唔想再課咁多
大家一齊繼續加油開心玩落去

巧
幾時同我隻揪

屌
你一隻竟技GAME
開turn做完show同你講你唔撚駛玩啦
你係咪覺得咁樣巧巧挽

哦，對空氣講既

哦,原來係弱智,對唔撚住囉

開左房119984有冇人玩

打埋場排名入,等陣

唔好咁玻璃心啦助語姐...

聖杯留黎玩幸運降呀 盲撚
講完你又選擇性失明 仲有咩好討論
冇左革命一決都廢左半個武功啦
冇得人地抽又加攻 自己抽又加
一決放唔放聖杯都係問題啦

你唔好屌人啦
道歉呀仆街仔
呢個post好nice架麻

用夜神入唔到決鬥室

換返隻人先
唔用無敵降3打你

你都仲可以用多一排既~

唔記得換
拎黎打卡通同神鷹

計錯血呀屌

你副野咁怪雞既

因為試緊DECK

好好地副守墓落陽動做乜鳩
btw我都試緊.on9落左戀屍結果卡手

我之前果副打極惡魔送行都輸所以試下點會順利d

惡魔送行副野係幾勁
但衰在太慢

岩岩我副惡魔deck爭一張粟波就算齊卡
我覺得幾勁

我都係~不過技我都未有

輸夠4百萬 買左大劍係咪玩完

第一張SR打得1出黎

1 4 4 4 3

琴日youtube岀咗降三星海龍deck
今日就見到有
我諗班人如果無參考應該唔識玩遊戲王

題外話

幾時出多D守墓卡呀

飲水
好鍾意玩埋呢d野陰人

我用恐龍場場2 3千
依家都係400幾萬分都一早齊卡
好似送咗11張sr俾我

惡魔deck要用腦架

有冇人試deck架
871308
冇人試我繼續打rk架啦

打rk啦 今日好靜

yes
放假現充去晒玩

我已經hea到連人都唔想升... 單眼佬仲差4個lv先有卡通王國，獏良都未開始升過

我就唔會用一決臭西扣血同卡通既
因為我日日屌得咁勁 自己又用即係雙重標準
依家我唔用我就可以理直氣壯all in屌曬佢地老母

1決只會刷紅門用

唔係打rank用無問題

刷契弟莫良好好用

問題就係連rank都唔想打

屌開始瘋狂出錯牌
on撚9用槍龍效果射龍尖兵都有
對面墓有青眼

人我都無催升
正係打角色同浪人
Rk係白金玩fun deck就算
之後我就down咗其他game玩

個人睇法：
其實K社好多時會睇住啲燒血牌，有時候會禁、限(例如連鎖爆擊)，甚至改哂成個效果(例如彈射龜同暗黑俯衝轟炸機)，因為呢類牌唔講交流，只講效益。限革命一來因為無交流，二來GAME入面血低，容易做成巨大傷害，三來要達到FTK或者OTK都無咩技巧。

唔限聖杯A，我諗因為目前無革命聖杯A就無乜用，聖杯A係因為革命先會叫「強」，簡而言之，聖杯A本身個效果唔足以令佢入禁限表。

佢睇住燒血牌
但同時岀降三星 卡通俾人玩
真係好聰明

係連登榜入面求其請個去做顧問
都好過佢班智將岀嘅idea

等我再練下技術先

同我練

K社係咁
唔好諗佢會好積極做好平衡，佢理撚得你
基本上睇住、改效果就話比你聽「我有聆聽意見」，但可能之後會出啲更加強嘅牌。

諗諗下其實聖杯A連埋革命限都未必無機會，以前都有類似事情發生。例如征龍同七星寶刀，征龍冚家隡七星寶刀就放返出嚟。

龜巴你叫咩名
我add咗咁多個都唔知邊個係邊毎個

5個5

你id幾多
我search下

白金2見人命抽遊戲用卡通加守墓

屌你老母又輸一決
玩一決果d我全部black list左
如果你add我唔到,你自己知咩事

004081280

玩特召美人魚出守墓大怪定點

add咗

added

一開始見佢用炸彈龍, 跟往又靈交守墓, 我家破佢果時又見張卡通目錄

依家金2都上唔到

白金3 now

個meta好撚雜,我都打唔上去
打打下又遇埋d狗西垃圾deck
都唔知點玩

正常啦呢個環境 上面大把遊戲王連傳說都未上到
你問下35巴世界賽第8依家係咩位

上帝你係咪用守幕上白金3？
我用惡魔係白金2兩次升3都俾人斷就亂玩唔衝了

卡白金太耐卡到傻左

條友應該同我一樣玩fun deck

yes 守墓
l

我後爛3張次元歸還而死

其實我用錯deck

再黎
你老母好撚fuck

見左蟲L玩藥物副作用, 佢係咁補血, 我係咁扣血

屌你
呢副乜撚野黎
咁撚噁心既又同路人又船

一副得4隻大怪,4隻上晒手
後面2張暗次元
on99
唔撚玩

有冇咩deck 易整 副守墓搞勁難都未齊 想放棄

屌你老母
係咁遇一決
係咁輸
屌你老母
一決死全家啦
屌你老母

卡通

依家黃金區打4場有3場係一決
落齊補血卡上先屌你老母

要打貝卡斯拎卡?

其實呢三副都係同一味野黎，不過三星要唸既野好似多少少，杏子同卡通就基本上好少需要唸牌序同對面點玩，但又可以有時換來高收益(尤其卡通極頻密高收益)
一隻競技遊戲唔應該抬高呢d唔需要咩操作既野，簡直當老老實實練習操作＆觀念既玩家係傻仔咁

又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母又輸一決屌你老母

法國所有仆街deck都係無課向

岩岩打一決臭西用魔力xx回血
再加兩張燃燒大地塞死自己後欄好on9

K社要俾啲無課又無腦嘅人上一線
如果唔係keep唔到人氣

呢張可以配荒漠同虛張?

所以課長開始唔課
on99
好撚醒目呀k記

依家仲用仆街蟲既人係咩心態
咁多卡通用蟲必死
係咪純為左阻人上位最快開？

臭西 卡通 仆街蟲 降三星死全家

咁可以用咩
一街神鷹咁神鷹係咪仆街
其他deck又應該點打
水好似依家好返d

水deck幾勁 如果無卡通
神鷹以前係仆街 依家多卡組已經仆街唔起好易破

同咪神鷹唔算運氣流

多d卡通我打得好開心
但好撚多仆街臭西同蟲

屌你老味
蟲同臭西勝率又唔係高
係度賭運,阻人發達
人渣黎

蟲率好撚低真係純阻人發達
我相信呢幾日打仆街蟲既人我算最多
上個post cap都連打3,4次唔少
發現一樣野用親仆街蟲9成日本仔

屌啦媽,一決勝率高咩
最多咪俾佢40%

岩岩打降三星

我先攻 我放左一張四星蟲結束回合

對面
1. 降三星技 扣2000血
2. 召黑魔女
3. 果實 加2000血
4. 賢石
5. 召黑魔導
6. 賢石
7. 召黑魔導

岩岩好清曬6張牌
企場: 黑魔導 黑魔女 黑魔導
血量: 4000

依家隻game就係咁
真心鍾意想長玩既人會棄
只會keep到啲短期單機人玩
我唔信班人單機可以長玩唔悶

利﹕
上面係我岩岩幾分鐘前打既情況
我講大話吹大仆街死

荒漠同虛張隻邪神像要被破壞先可以發動效果，送入墓地嘅話效果唔會發動

用蟲L ge人好多都好仆街
佢自己勝券在握就會講野挑釁你
又鄧波鐘
又玩自殺
各種仆街野

唔知咩事
而家打親三星黑魔導
對面都係一開手就黑魔女+賢石+看破

咁我真係睇唔透呢張可以點用

鏡壁同控制器係咪諗住開ser玩到執

我又唔覺得鏡壁多人用喎

但排第3

remote又平民又泛用又易得到
鏡壁又可以起死回生又壓血

神鷹隊突指 鏡壁 控制器真係由開ser到而家
屌真心唔想用呢d無腦野玩 好無癮

REMOTE要用腦玩

唉金五卡左勁耐仲要落埋金四

想問下活動前係味要換晒啲ex珠呀？
定有得儲埋下次活動用嫁？

冇得儲

上到白金就唔會趺加油

聽日再打

我40勝已經係金4,70勝先上白金
屌晒d蟲同一決生死老母
冇左佢地我好撚順暢
逼我用卡通打上去,就係因為太多呢d垃圾

我都卡金5
用緊3星搭海龍
最勁肥雞舞

我用水deck上白金
其實水deck真係勁左好多
巴哈有人上咪王 大家可以試下

好齊
但都係仲差神鷹小小
上到既係運
至少我副三星打水係未輸過

有4次機會爆人場地真係幾勁
降三星變化太大 又大鎗又黑魔導看破
無野可以克到 三星輸都係輸自己起手 唔關人事

我黎黎去去咪又係果副

我知

龜巴唔係賣左ac咩
咁快有deck打pvp

水deck上網果d就d夠做?
有3槌頭 未有40lv果隻魚
2海龍 3大海龍 冇大場地卡

課返d要用既sr唔難齊deck
都係執左副突擊神鷹,卡通同魔導王三星姐
神鷹技未刷出黎,得三星同卡通有得用
丫仲有惡魔

有三星同卡通姐係個ac之前開定 細帳定點

守墓用暗場地果然好D
已經唔止一次係咁
對面幾隻1900攻企場
而我空場
咁好彩比我抽中巫女捱一局
再召審神反勝

細帳,之前咪講過我有個9999石既帳
咪呢個

呢副deck都叫高階

運氣撚玩乜都神抽所以無計

兩張龍踏卡到pk

原來係100名內玩家用ge
難怪我呢d排2xx玩家唔明

我單位數表示睇唔明

真係唔對路

正喎其實可以組嚟試下玩

其實佢個kc report 廢到一個點 你試下佢靜係show top10 data 應該一張鏡壁都冇

我51名 半百都唔覺有人用
但個榜係100 睇唔透

其實後防係有pattern 睇
鏡壁係最明顯 識玩一定知

新包果張業火之騎士，效果唔錯，即使當白板咁用，都有成1800攻

知還知
能力仲係咁撚勁

唔一定，佢喺你回合封咗個連鎖按鈕你會完全唔知人地有鏡壁控制器
我自己有時都會咁呃人

不過有會fake埋自己，㩒唔切到auto或者on就會發動唔倒

我都覺得呢個功能好濕鳩

組左卡通 三星 神鷹納都好
都係用翻守墓穩陣
最少冇一副牌係真係counter到守墓

台大盃冠軍係用水隊

邊度睇到詳細資料?

公告條youtube片有幾秒show 曬所有卡

有D唔想抽
死者手向唔算特別勁
抽1set算

SR卷去邊換卡

搵唔到

完季後一個月內先有得換

我都用緊守墓~
對卡通勝率奇高~
對蟲都唔錯~
神鷹納我少左見~多數神鷹突~3星都少~
打垃圾杏子燒血都係講運冇咩好講~

卡通用過幾次真係唔多掂~又係等運到~
黃金3連比你神運上到又點~白金要4連都係咁先~

不過惡魔送行真心唔識打
巴打你果副打唔打到惡魔送行~我對親多數輸~

其實睇番KC REPORT
TOP 20怪係無守墓

岩岩好放晒幾副主流D卡就冇位放~
淨係計神鷹納同神鷹突都冇左一半

納祭好剋守墓，不過而家除左神鷹會落納祭，都冇乜見到佢蹤影

未對過
我呢兩日先開始玩 先玩到金3

白金好撚多杏子屌你老母

臭西零手牌神抽抽中聖杯,
再連續兩次擲中兩公
出兩張搶血同白兵
以為自己win左?

白金都玩
咩心態

守墓比天邪鬼屌打

我發覺用仆街蟲同卡通既人
都好鍾意係對話到狂串人

我一早熄左character line
方便睇後場同加快節奏

為左防蟲3星隊加隻5星蟲

點關？

玩左咁耐依家先知

有時有d陷阱用全連鎖會好d
人地可能估唔到你果個時間開到eg抽牌果下

後攻, 8張卡
一隻細怪都無
咩玩法?

我試過8張細怪 第11張先抽到
(用命抽睇到)

所以呢個我用restart嘅原因 大怪多 魔法卡多 細怪小 用暗場地係玩運定玩技術

第六局先抽中細怪女巫
但咁都比我win到
好心佢玩扣血就扣血
加埋丟牌同面具托柒

暗場地保命用
用過重新開始, 但re完仲sad

惡魔DECK真係好勁
如果卡通改廢 惡魔真係屈機

除左伊風 有咩卡對卡通有用?

而家D小智會用卡通deck 屈玩家

係咪會有3卡通王國

栗子

見到一張已經比人打死左

蓋亞屈卡通
幾多張魔法守護都唔驚

但蓋亞又好似比水隊克

蓋亞最大弱點係太小怪

應該要縮短出牌時間 過左時間當放棄回合

爐石,SV都係1分鐘
有乜理由呢隻3分鐘

30秒都夠其實

屌你老母岩岩連打兩次仆街蟲又係無野做到就事

頭先同個傅說2RANK人打
佢都係用惡魔DECK
但無用暗歸還同女帝
改做反射甲同鏡璧
一樣好好打

我愈黎愈少玩唔係因為難玩
係因為咁 狂打仆街蟲 已經第三日

家下少咗神鷹，反甲同鏡壁好用咗好多

我用35巴打個副
女帝都好少出
我擺3張闇歸還都覺得有啲卡
依家擺咗蘋果同鏡壁

仲要跟住每回合+20秒
d人拖唔郁一場打成差唔多10分鐘

我玩三國殺都無起始時間,正係得每回合5/8/10/15秒(視乎間房setting)
都唔明比咁多時間做咩,唸唔切咪姐係未熟副野,練多D先囉

講真手牌最多5-7張
我真係唔明有咩要諗咁耐
鋤D都冇咁耐

人在外地個上網廢到打rk係咁斷送分俾對面

刷ex寶玉你地打幾lv?

之前聽龜頭巴講可以BAN人
係咪BAN左就唔洗打果啲人？

Ban咗係ban人地啲對話之類...
打嘅話應該無得避

好想BAN撚曬仆街蟲
一分鐘前 玩西咩次撚次都係咁樣
一係起手頂已經有一張
一係連兩張都係頂

今日先開始打rank
救命場場拖勁耐, 真係有咁多野諗

入左3雜貨商人對付蟲撚
一野掉晒d蟲落墓

BAN=條友冇得ADD你同冇得同你對話
一樣會遇到

大家咩情況
221勝 白金2

所以先咁多單牌流
爆key card=熄game下場理撚得你

玩左咁耐
今季最仆街 無論用仆街DECK定拖時 都係最嚴重

反而以前冇咩心機打 有打果期最興基斯納祭 用恐龍上到白金
果陣已經係屈控制器伊風鏡壁平衡呢 新意呢

歡迎運氣撚試下

終於上白金3衝下傳説
只要唔撞到
杏子 仆街蟲 卡通呢啲運氣狗西撚
技術上惡魔deck真係勁
打乜柒都可以有得技術交流

( 圖係水 龍 神鷹 )

我呢三日打正常deck贏7/8成
所以先成日有得俾仆街deck斷我升

仆街deck死全家

補充上面 睇決鬥紀錄
我10場輸3場
分別係 仆街蟲x2 同 卡通x1

另外係
神鷹x5 水x1 龍x1

再早果啲無得睇 但印象中都係咁
打正常deck都贏 只係連打仆街蟲 臭西狂輸
(呢幾日有cap圖 打左n次仆街蟲)

仆街蟲組合好正 咁辛苦召喚3000攻既怪比我用面具lock住

Show Blocked User - 73勝
咁鍾意自閉成全你

死全家啦

人地月餅禮盒巴
係連登最勁既仆街蟲DECK
(世界賽紀念)
都識收斂下 我幫佢整咪圖都無所謂
但你咁撚串真係抵block

其實用呢D操作量低既DECK我又唔會怪佢地,但真係要自己醒水低調D
我尋日已經想講,我入開個game入面加既群組,D人呢排成日互相show d卡通deck ,覺得好撚嘔心,點砌都係無腦DECK黎,起手用架車/目錄撿索張卡通王國,有魔法守衛就出,之後出怪RDRD直接攻擊對手,唔洗點理牌序同應對對面出既卡,我搵我老母落場都識玩啦咁

cls

我都試過,打到佢卡組得返2張卡,跟住召女孩+張魔法秒我4000,手制又轉橫唔倒佢

agger 真係無撚腦

我試過 條友明顯係玩野玩到最後一張牌
好彩最後贏左

佢先出張魔法卡 係卡通牌既檢索
之後牌組到抽連攻兩次既魔法卡

呢個時候佢牌組已經唔多牌
但佢玩野唔即用 係咁結束回合
俾我場上既怪打佢企場怪扣牌
到抽曬牌既回合佢先出連打魔法卡
仲係咁串 串返10幾秒

但我手牌有粟波 佢就咁輸左

其實我手上一早有一個粟波
只能推橫佢一ROUND
佢牌組仲有牌俾我攻扣 應該佢贏
係輸自己太仆街 想串到盡 好撚低賤

用羽蛾d 仆街死全家啦屌你老母

Block撚咗上面條仆街無恥獻世死全家

卡通仲有伊風栗波鏡壁擋咪算係咁
一張卡決勝喎 保得住都屈唔哂就真係冇天理

檔得幾多下

唔洗找

1)你果1張卡可以用另外4張卡檢出黎，又有3張卡保護(唔計阿努比斯詛咒)，要反制好難夠佢快
2)檔得一下有咩用，下rd又直接攻擊你2000/2500
3)講緊個無腦程度，唔需要咩技術就可以好多時屈倒多數deck，你知唔知競技遊戲既理念？

用紅眼黑龍deck 加神奇氣球
用神奇氣球堆墓 壓到卡通無攻擊力

無腦就唔係得呢副 而係主流就係無腦
呢副驚卡手到喊 拖又拖唔到 有前冇後
算係唯一一副打得起主動就無敵
btw頭先比3粟波撞卡撞死左

點解屌魔法扣血同卡通,因為真係唔洗咩操作技巧同觀念,場場幾乎都係果個單一出牌方法,又唔洗理對面點出牌,但可以獲取唔錯既長期勝率(尤其卡通),姐係變相令到人地辛苦練返黎既牌序/觀念/博奕技巧應用唔返出黎
正常公平既競技遊戲係應該要至少進行適量既互相博奕,將決定勝負既誤差盡量減低,證明一個玩家係真係識倒好多野,從而去分高低

主流點樣無腦?神鷹/守墓/水隊/戀屍諸如此類呢D相對卡通要進行好多操作同思考
同埋卡唔卡手唔係重點,重點係副野既無腦程度帶來倒相當既長期勝率

同埋我一直覺得用呢D deck係無所謂,始終錯既係K社唔係玩家,但唔好用完之後覺得沾沾自喜

玩守墓
我得番200血
對面一張4*魔法劍士加重力斧 (連雙暗場地2600攻)
我得2400攻審神同2100攻長老
手上無控場, 得張二重
諗住點都死, 不如放張二重落後排睇下點
點知對面真係唔敢打我
8round後比我抽中remote

其實有第一張禁限卡未

70勝 金2

250勝 跌左落金1 假就放完

講錯 白金1

革命限一

對面係咪唔識睇個發動時機

未更新?

30勝 金3
冇咩動力打 仲有大半個月

下個月先禁

白金場應該識啦
佢可能以為我setting trap佢

有冇遊戲王係到

仲係白金3, 見到啲蟲deck好撚嘔心

呢張已經1鑽2閃都未刷到女惡魔
得獎勵同換個2張不過心諗又唔需要3張，落齊好卡手，係想集郵only

我已經放棄升rank

仲係金5上埋白金玩fun deck算

仲有20日我等啲臭西同仆街蟲上晒去先慢慢打

臭西仆街蟲邊上到kog
佢地只會留係黃金同白金坑人

都已經唔記得呢條友第幾次岀紅門

今次刷到成千萬

堆sr係度on99

我刷咗1200萬
依家有450粒骰都懶得打
換咗大盾刷晒卡終極畢業

打到傳說都仲見到杏子扣血

差d唔記得用哂d ex玉

太多損人不利己嘅仆街deck
唔好話上王咁浪費時間
我連打呢隻game都開少咗
咁嘅時勢上唔上王都唔等於強技術
係強大運氣撚

話時話八哥係咪又半棄
好耐無上水

我莫良打左30場
rank打得40場左右
紅帽都冇乜打
路人更加冇刷過

仲係到 只係見呢排冇咩新野所以討論小左

睇嚟K社真係令好多真心鍾意遊戲王競技嘅人失望

真心覺得其實K社到目前為止肯限卡改技係有聽到玩家意見， 出卡速度都夠快， 龍族水族惡魔族大buff之後而家多左好多deck打得起， 對比開game個陣係多元化左 要彈既係佢有時d bugs幾嚴重， 同埋佢限卡改技都仲係慢， d人個個懶同貪快輸左又一場害左隻game

K社搞平衡係好差，我諗佢地構思技能或者考慮出卡包嘅時候無點實戰過，覺得好似行得通就出

齋係限制革命一拖再拖已經係死罪

agger
由世界預選賽拖到下個月
除左臭西扣血仲有咩deck用到革命？
咁撚樣都拖咁耐係咪痴撚線 有咩好俾人適應啊張革命卡

其實會唔會好似實卡咁，定時更新一次禁卡表？

幾肯定會

佢一定唔會ban要抽嘅sr ur 卡 唔係應該冇人會課金

巴哈有條撚屌玩蟲deck仲好意思寫心得文

巴哈有人用神突80勝上傳說1

惡魔deck配咩技好？

佢自認

「本文純閒聊

個人休閒玩家，技術不行，觀念也不好

常常在錯誤的時機出錯誤的牌，打到自己都懊惱

.......簡單來說就是，無腦啊！

可以有效減少消耗的腦細胞，真心推…」

仆街蟲真係死全家

我玩配一決生死加最終戰爭 對面無栗子球就可以一局完
但打水deck唔係好穩

佢話打卡通同蟲都係睇運
而且未打過降三星

所以佢都係一個強大運氣撚

我副惡魔唔打以上deck 7,8成勝率啦

我用水deck來講最鐘意打神鷹
唔知點解好少輸，上到白金後感覺神鷹好似少人用左

我都諗過呢個問題，始終手機唔同實卡，當一搞要抽嘅ur sr真係冇人課都似，定佢會狠下重手搞個平衡呢？
一係佢三個月或半年出更新一次禁卡表，咁樣一張張黎又好似唔知點咁

我用惡魔送行

先攻﹕
放一隻怪 佢打死就牌組抽戀屍
之後用技掉一隻 再招1500攻掉一隻變2000攻
再特召戀屍

除左打仆街DECK 都好穩
打神鷹近10戰 應該贏左7,8戰

因為水DECK有4次機會破場地 (3怪同UR陷卡魚彈)
神鷹一破場地就898

我差唔多場場都中晒
睇嚟我係非洲人

見人用阿特蘭提斯直接出漁人
然後用死亡箱送漁人比人
但因為漁人有海在場，唔受魔法影響
直接爆人1怪

iq 200

YOUTUBE有人整過呢個教學 但用細怪

用田螺？

遊戲王既精髓就係呢d

諗古怪combo

係 不過條友識舉一反三 都係有腦之人嚟

12號又黎超級城之內

但今次無左軟泥刷法

有無新卡？

復出好心就加新卡啦

上次係用咩刷？我已經唔記得左
正 我仲差真紅眼靈魂

咁即係SKIP得

Speedo warrior

可以用杏子9燒

我上次一張卡都唔中

上次軟泥刷都成日炒車
用破壞龍劍士刷唔刷到呢

我一張sr陷卡復活都無

Btw我已停抽不死族卡包
追緊第三張粟波 惡魔真係勁
遲啲loop多次戀屍x3真係不得了

K社好識keep人氣
見大家hea到唔打路人就馬拉松

所以遊戲王食老本食足20年

但係平衡差

同好
諗緊好唔好追多粒粟子波

飲巴有冇落女帝？
我好少機會召到女帝唔係好識用佢

我睇過唔計打仆街DECK
仆街蟲 杏子 卡通
我10幾連勝 無撚敵

仆街蟲好似少左好多人玩了

回月餅巴: 勁多.............................

幾時有華麗既演出

btw栗波果包真係得返張栗波想要，好矛盾，已經有兩張

其實有咩建議可以令到k社改到仆街蟲全死家收皮？
我真係好撚憎佢個死人樣

說好的新卡包呢

聽日先有得抽

原來佢話城之內係全新牌組

出勤力D啦，九萬幾張卡出到幾時

希望係人造人索加

我淨係想佢快啲出馬利克

無 正係落新1500攻怪獸卡
同咪落咗血靈 好似無人會落但我覺得好正
對面水deck 一round召兩隻都係3星
馬上就吸過嚟 又可以堆墓 真係fatfat

血靈點解我會諗唔到
飲怪淨係得兩張戀屍係大怪？

血靈愛好者

之前35巴分享果時提過

應該全部人都係得兩張
同咪我由玩到依家都無copy過deck
全部跟自己有限嘅牌諗點組
所以就諗到用血靈
(無課 睇片都無用唔齊卡copy唔到)

有時見到youtuber share
都係睇人地會點組再改自己deck應付
因為通常youtube岀一半以上人都copy cat

不過我打蟲打10輸9
其他都7/8成勝率

我冇照copy
依家卡齊晒試完都係水deck啱我
惡魔deck冇後排我成日唔敢打過去

現在個filter 其實唔係咁好用

要好熟卡先揾到

無卡特性既filter

所以好多人copy cat完唔識改

咁似游星開頭用果張公廁既
但佢果張係800攻

唔係晒命
但我就係齊卡所以不停上網copy deck黎試

copy得多應該對一副deck開始有concept

可以開始fine tune

暫時我副水deck係自己砌
加晒啲閪卡黃泉船同路人同對方攬炒唔洗諗

呢副真係見到都想投降

好-6咁上左白金4
抖下先

身體要緊 認真

我見到水deck埋伏就會用戀屍打佢
所以話用戀屍係要用腦

同咪copy完全無問題
我只係話copy無練過思考
走唔岀框諗唔到係正常

等緊聽日張上手同八汰烏之骷

屌你老味
對臭西先攻以為win一半
d細怪呢屌你

臭西死全家

用緊fun deck打rank
暫時21勝黃金1

依家啲仆街蟲已經發展到玩咪掉牌

好彩都贏到

仆街蟲死全家

啱先用restart納祭deck同個戀屍deck打到難分難解，最尾打和埋，雖然要處理n咁多既博奕/交流程序大家都好緊張兩邊都有d失手，但起碼大家要用腦，玩得好開心

鳩玩打足100勝場算

lm

有交流打輸真係完全唔會嬲
我之前同八哥試deck係輸多過贏都得到好爽
但打仆街蟲 臭西 降三星 卡通
輸一場已經勁嬲

龍deck遇到魔導劍士

同卡通遇到DNA改造手術既龍破壞劍士一樣

可以即時收皮

其實用仆街蟲嘅不如到白金就收皮啦
反正你用得蟲都係無心衝王
無謂阻人發達啦屌你老母

on99
點解有d咁唔合理ge野
對面大槍發動效果
我用家破
然後佢用炒飯際大槍
但大槍仲繼續擲銀

屌得好

我琴日惡魔1500攻死咗發動唔到效果
彈岀個訊息話咩太耐無表示放棄發動之類

遊戲規則無計

蟲L又係你呀?

投降啦

原來會time out

依家啲蟲好興內置神技令蟲上牌面
再燃燒大地 白兵 炎女 結束回合

佢無彈過發動效果嘅 是否俾我揀 直接fail

有冇實卡撚喺度
呢啲咁複雜嘅連鎖玩實卡點判定

我都仲記得 同你打真係好爽

刷城之內好似會有真紅眼看破/洞察
效果：
從手牌·牌組把1隻「真紅眼」怪獸送入墓地才能發動。從牌組把「真紅眼洞察」以外的1張「真紅眼」魔法·陷阱卡加入手牌。

真紅眼卡組應該會更加快

愈後發動嘅卡愈優先處理
先處理炒飯效果，處理家破，處理大槍
注意破壞並唔等同無效效果
大槍屬於起動效果，不在場仍然會發動

不過有啲怪獸處理效果時如果唔係場上，效果不發

次次搵online fd子試deck都冇人理我

慘豬

261669
開左duel room

入黎試deck

入唔到既

重開先入到~唔知咩事

我又試

有幾次我換緊deck再入好友到你就停咗
有時我只係偷時間上線打一陣
無時間同你試

嚇死我，差D 比AKQJ10 一回殺

connection error

想觀戰GE可以入614092

黑龍deck太多選擇

咁快出hero?

仲有張好似係杜馬篇果時用過GE卡？

真係唔識打惡魔~我用同一副好似打左咁多次都係輸~

自膠

呢堆卡隔一排就會出現番

啲圖咁出法 應該得4廢俠先唔係ur

黑龍會更好玩

btw 剛剛0 life cost 應該係我輸

岩岩城之內係咪你？

戀屍好好玩

岩岩打光頭佬0生命代價爭啲輸
一嘢召兩隻究極龍
我仲以為你用風暴掃後場果個技 fake到

仲入埋光龍

自己開房打開心過打rank

光頭佬嘅名未認到 k字頭
fake得幾靚 0生命代價

rank打到好炆~岩岩連續兩場打同一個人卡通輸晒降級

先休息 你地加油

因為決鬥室無仆街deck
大家真心想交流
同rank嘅氣氛完全唔同

升升臨升RANK
一係FUCK DRAW
一係臭西

又一次

我呢副deck有6隻藍眼

你d deck一直都有創意

岩岩又見到蟲撚同臭西，好在贏左，last hit 前仲要拎個角色啲台詞串下對面先得，屌佢老母

屌岩岩醒起升級召喚隻戀屍係唔會有效果
如果唔係打飲巴過陣係我贏

有無人覺得迷宮契弟開完3星降 D叫聲好似ALL屎唔出咁

對面嘅巴打唔好意思啦
咁都神抽有隻怪

straight loss 6場
本身爭1場就升RANK，FUCK DRAW輸左
而家由白金3跌去1
唔撚打

而家又頭8張大怪+魔陷

一早叫你咪用暗場地

K社整岀嚟架個環境

你要FUCK DRAW用咩技都係會FUCK DRAW

我就係等啲仆街蟲同臭西慢慢係上面打
打班仆街無癮先升rank

唔係喎
我個勢咁穩你點破到 講嚟聽下

今日勁黑仔
有一半時間都係咁

你大細怪魔法卡比例已經唔係正常比例 緊係fuck draw多啦

過陣我有2張6星龍 一張係場地 一張係手 後防控制鏡壁 手持栗子
拎完你隻戀屍升召我2隻2400攻應該唔難打掛 冇記錯嘅話

咁你真係柒咗

比例如何?

既然你要丟哂我d卡
咁我唯有順從你

btw, 而家先知原來大海龍神招技唔係破壞, 而係送
咁用法又好似唔同左

靈交得一張就不如放三張二重好過

我會二重轉靈交
加一張尼奧俾利真檢索

我用傅統3靈重遙
見對方一用大怪就用靈交出長老

用咩deck比莫良可以刷到惡魔送行

新包呢屌你

好似8點定9點

臭西終結者

針9臭西既仲有佢

你係咪真係會特登放呢隻野先

歐洲人系列
搞到我都唔知re 唔re 好

呢排真係冇咩抽卡運

抽剩廿幾包

近排先玩返 請問圭平人物點解鎖？定活動？

仲未有得用木馬

新卡包有幾張潛力卡
效果幾微妙

唔講SR卡

講U卡

例如:
炎王獸 - 夜叉
芙奈蒂斯引導者
重新拼裝
反魔鏡
獸氣爆發

真係威

炎王岀d唔岀d

屌你老母，最後一包先中張魔法ur，好撚嬲
K社有種你包包都咁樣

對唔住，我都係講下 k社你可唔可以可憐下我

多謝大家意見, 我會試下

想要幼龍 姐係之前係活動？

殘19就中哂ur同sr算唔錯啦

諗到隊新deck

上傳說都打到爆肝 最尾3場同一個對手係咩玩法

十抽中。。。 應否reset

我諗應該得好少人上左傳說

會唔會等好耐先有人打

靠你啦沈巴 試完寫份report 俾我
仲有多套晏啲po

除左喪屍紅眼全部填3

巴打 呢副唔錯，暫時最可行嘅不死

傳說未打,正係記得白金5要等10秒左右,可能呢個時段少人打

D combo配合好Fit

新手唔知問唔問得
見公頻好多人賣代儲 幾百萬石
匯率石同黑卡都無咁誇
仲要先貨 係咪呃你帳戶

果然橋唔怕舊

終於

頭先打rank命抽張黑魔導
諗住融合超魔導搞掂對面
抽完先發現原來自己得一張超魔導

唔用restart?

想問下大家
其實混沌士兵有無發圍嘅機會

Adrian巴打,我係百變怪呀

Dkayed 用toon world 好似都幾得

今晚有鳳凰神試

開

Sor,引錯

新嘅卡包值唔值得買？

hello

如果唔係試新deck 應該唔多key 卡

死者手向 r果張濾牌

一時間諗到呢d

可以參考下Duel Links Meta

咁樣？

第2彈

吸血鬼要幾多

3呀 除左紅眼全3呀

沈巴

我得兩張真二重之力

課長

btw，用呢張推墓代替手向有冇得諗？

換

堆墓你放家破都好過呢張 一陣dum曬啲keycard就好笑

奸商係都唔出俾我
我二十幾粒UR珠

沈巴做邊行咁有米

35巴，係咪加埋闇良個兩張殭屍？
我闇良先22lv

屌咁你快啲升 立即

好

痴線 咁快3ur

回之前樓上如果無技想刷技可以用咩deck

打撚到死,終於上左傳說

新包抵唔抵抽呢

屌你老母乜撚野垃圾game
可唔可以剩係抽呢50包唔抽前面150包

真係咩都齊3

好似得張ur魔法有d用

黑到一個點

家破人亡好似仲實用d
雖然就限死掉魔法卡先出到

果張速攻魔法都幾勁
sr 果張

自己回合用嘅話 轉防就廢左張卡
人地回合用既話 鏡壁仲好
結論係太sai位 用手制萬用d好過

沈兄
可唔可以請我幫你返工

新包真係太雞肋

新卡可以用黎刷分

仆街 又準備撈月抽飛龍
ur優惠中蘇魂 3張啦

好撚讀心 乜鳩雷電哥哥 強化人 蘇魂就倒屎咁出

讀心王

自然牌組出左幾轉都唔肯出d高階野

我都係課咗好少姐

姐係幾錢

佢唔係抽左3XXX包咩
238就30包+300石
都差唔多成2皮啦

沈巴好似我個FD 打機課幾萬平常事

結死者的奠儀真係好撚勁...

我好努力升緊闇良
前幾日先一炮過升漁太依家又輪到闇良

用惡魔打仆街蟲可以堆墓再爆佢場上埋伏怪
臭西都一樣 埋伏炎女就爆撚左你

有左呢張,不死牌同紅眼牌好多combos

新手應該抽返不死定新包 不死抽左200包等重置

紅眼DECK用都唔知棄邊張好 張張都好緊張

load 左一陣咩來

一直叫開死者手向 日文見漢字讀漢字

棄手制囉 之前咪講過

啱啱試咗好撚勁

但如果棄手制
就有俾人用手制偷龍打過去既風險

wa屌 咁快齊3

新卡包張sr橫衝直撞勁到
速攻一換一 傷害階段前就爆對面場上一怪

連登duel links課王你估流架

終於有動力升下人物

紅眼復活擋

咁一係你防守表示放棄一隻血眼
如果唔係兩隻都爆曬

豪俾狗囉 玩得咁嘅play 你秒唔到對面都係輸
仲有隻細怪紅眼可以幫復活

命抽又有BUG呀,屌佢老母,等撚左對面5分鐘都未抽牌

呢排成日打10mins以上既對戰 多數都係12,3分鐘

一出片果陣已經講覺得好勁
鏡都唔驚

橫衝直撞擺唔擺3張好？

唔齊卡反而個樣順眼d

橫衝直撞點用
以為將對面整成龍族可以用龍破壞劍士轉佢防

宣言一隻屬性 揀自己一隻怪
自己果隻怪同呢個屬性battle 時
傷害前果隻怪會破壞

聽日城之內又有新卡,唔知紅眼可以發展成點

好似岀埋紅眼既檢索

至少打二既卡

岩岩我都試左，落左手制或栗波加埋2張會穩啲
好易比人手制反殺

初步idea

我有另一個idea 今晚試試

結論﹕出咩新身 對仆街蟲同低能卡通都係無撚用

真紅眼好屈
用黃泉船隊同佢打左兩場
第一場打到佢450血被佢反cup
第二場佢手順5回合內搞掂我

真紅眼屈好正常...要課咁多又要一定既操作,輸親我都會覺得好服

輸俾任何交流deck我都覺得好玩

上到傳說2,3都玩仆街蟲係想點 ,咁想撞運去買六合彩啦

可以cut邊張 ？

我仲係玩緊龍、心靈石像同仆街蟲

同意 我都課緊砌真紅眼
有場同神鷹互打磨到無怪出 輸得好開心

邊有人咁on9鎖死自己後排

水隊係咪比神鷹克?炸咗D鏡壁反甲廢一半

仆街蟲撚真係無懼新卡 出咩卡都係用返果埋
K社幾時先識正視呢個問題
改得兩條蟲放入DECK根本無改善呢個問題
只係做下樣俾你睇有做野正仆街

水隊靠後排
冇咗鏡壁同反甲打唔過

就算動畫版羽蛾打城之內都係塞一張寄生蟲
呢隻game居然一開始係塞最多3張

跟住依家話兩張啦 仲想點
K社我真係要屌你老母

我R爆頭唔知cut邊張好
有冇巴打可俾下意見

其實有死者手向掉牌係咪唔洗再張掉紅眼張魔法卡
你放三張紅眼唔會勁難抽掛

有時出死者dum死者
但紅玉可以抽兩張
我好糾結

梗係死手啦

為咗一張鳳凰神用咗4000石

用抽到死手就重置

好
我試下2死手2紅玉

其實課神沈巴咁齊卡點解唔衝下王

技術唔掂
想問個技術問題
啱啱對面兩隻怪（A同B)
我3隻怪，後排有死手同遙控
對面A怪打我，我用遙控轉佢防
跟住諗住B怪打我就用死手破壞佢
但最終發動唔到效果我隻怪死咗
想問係咩原因？

人地打你想用死手? 係咪我get 錯野

佢打我嘅時候，我諗住dum一張手牌就可以發動速攻魔法死手破壞佢隻怪
但唔知點解冇反應

你指向死者招手?但向死者招手係通常魔法嚟喎…
定係另一張?

最新個張UR魔法
死者的奠儀

向死者招手嘛，翻譯唔同，通常魔法嚟

屌，自膠
原來係普通魔法

我柒咗

沈巴玩日版？

沈巴要搞清楚速攻同通常魔法既分別

其實呢張野唔係真係咁好用，落2張好夠，大部份deck都唔需要落

中文版

所以我咪話我技術唔掂

睇咩deck 惡魔deck要落
因為可以堆墓 遇到仆街蟲呢啲死唔打你既人
真係靠呢張牌破

啱啱玩真紅眼明明有張復活係手都有蓋牌想發動死手效果，我明個種感覺

同咪可以掉幼龍 爆人場上一場怪
再招大怪 再通召一隻怪 結束回合
下個回合 對面1怪vs你2怪

如果你放幼龍係場俾人打先召
咁人地場上就有兩隻怪企場
就佢2怪vs你1怪

個分別好大

前提手牌同時有幼龍同向死者招手，同時有一張龍族大怪或者細怪，而要召多隻龍族就要有多張龍族細怪，即係手牌要有1幼龍、1向死者招手，2龍族之類
但一來虧hand，二來其實幾被動，下個turn比人用敵人控制器或者突指，或者係橫衝直撞就麻煩

我自己覺得用聖刻龍加龍之轉生其實更加可行更加快

幼龍其實用落唔係咁好用， 要落墓召大怪其實好蝕手牌， 俾人打死又被動， 主動掉又要搵方法掉卡加埋冇戰phase, 出到白龍仲要諗方法保住佢， 冇返咁上下hand其實好難做到 我自己用最終賭注抽夠卡風暴破曬人後場先打先覺得安心

所以我成日話幼龍用途係用最終賭注扔

幼龍只係比喻啲落墓就發動到效果既怪姐
遲啲多啲呢類怪 配死者手向真係會好勁

講起上嚟，唔係所有嘅入墓而發動效果嘅怪都好似幼龍咁
有啲要效果入墓先得，有啲戰破入墓
至於幼龍，我查調整係因為誘發效果入墓，所以一來唔會錯過時點，二來唔會因為cost嘅問題而無法發動效果
到時要睇K社點出

落墓有好多種「場上落墓」「戰鬥破壞落墓」「落墓」
真係要好小心睇

就係因為通常魔法
所以有時家破仲實用
除非本身要堆墓

我記得之前實卡玩暗黑界都係，送入墓地同捨棄已經好大分別，一開始個個玩暗黑界都用落雷然後暗黑界做cost特召暗黑界，後尾搞清楚係要送入墓地先可發動，而落雷係捨棄入墓地

呢個我講緊係從手牌捨棄同手牌送入墓地，不過暫時唔見隻game有呢類野

依家算分我好清 落墓係包曬 包括捨棄
而「場上落墓」唔一定俾人打 可以係升級召喚/控制器
而戰鬥破壞就一定要pk

其實遊戲王就係要咁玩
個撚個仆街蟲/低能卡通真係痴撚曬線
k社真係要檢討下依家既生態
仆街蟲我相信改完都無影響

暗黑界係，cost唔得要效果入墓先得
落雷係咪閃電漩渦？

暗黑界之雷 爆set卡

閃旋係對方全表側

係,之前都講過,等於1換0+特召大怪,又慢,反而紅龍之前用紅玉入墓再用復活等於2換2+特召大怪,同埋紅龍都可以用最終賭注
btw呢季最終賭注唔係好好用,一堆特召猛攻未必頂倒5回合

賭魔巴你今季用乜deck上傳說

用白龍最終賭注deck我情願用咁海馬人， 一出場有得打 btw而家展開快左好多要頂5round要落多少少怪， 好彩多左張青眼威光鎖怪

843554 開房試deck

係呀
但一出果陣好多人都搞唔清

好似之後都係官方解釋先搞得掂，之前成日俾人呃效果 (雖然我覺得套野好廢)

暗黑界一開始出果陣我落陽氣葬儀屋，覺得一rd召三隻2300攻好屈，但後來接觸多咗卡牌game覺得自己好傻

個段時間好似唔知帝deck定光道橫行

最初暗黑界都不成氣候 之後出左好多捨棄類暗黑界先打得起

屌，最後個盤咁樣輸

打成個鐘先贏得幾局

幾時先得黎100

輸到降rank先打

adrian? 其實你應該自殺兩隻戀屍搶兩隻鳳凰神去摶

仲有第一隻傳送惡魔回收果下你唔汁波

打打下就好快，我都差唔多140

我用戀屍自殺可以控制到你啲怪咩？
好似係要你打死戀屍，戀屍下round先可以控制你隻怪

我第一次見連續dum咗十幾張牌

只要破壞就得

同埋人地無破壞無效效果既效果

例如元素恐龍

同埋唔係下rd 係自己rd既end phase

丟(自己)牌流

你嘅意思係我啱啱用兩隻戀屍自殺
end phase就可以控制晒你兩隻鳳凰神 ？

正解 搶完兩隻加上你手上仲有波其實好難輸

如果你牌多手痕 死者手向自己隻戀屍都可以搶人地野

邊度寫住得

你可以試試 只係寫破壞送墓

sor9ry 我又柒左 新版多左對手兩隻字

但自殺是可以的

日本咁遠呢啲粗重野等我黎啦

而家d優惠係都要加多個$8 3包係前面
明明淨係想買$15果個

平均一場10分鐘都算
呢條友拖足15分鐘逼我退
K社幾時先睇到呢個問題
好撚多契弟拖時

上幾季有兩季遇過一條友叫咩十元xx，應該係台仔黎，一輸硬就命抽拖十幾分鐘(但正常命抽好似都會照係200秒度扣)，跟住系統就會判我輸

水隊呢季適應力幾好

點解排倒青銅2

係未三船三針魚?

1船0針，主要係我冇咩抽海龍包，但我覺得唔會好大分別，迷失同海星入3都好勁，我唸3船3針打神鷹會好打d,因為冇咁依賴後台

我咁組

果張魚彈我覺得唔放好d,冇記錯魚族有用既牌得鎚鯊同針波，但鎚鯊係用黎每rd展開用，用佢黎炸好似蝕咗d，而且水隊係打快攻，前期抽倒呢張但無魚族等於少一張用，拖慢自己節奏，同埋水隊d功能都好全面，唔洗一定加埋呢張炸牌

3鏡壁會唔會好被動

要放d反甲

我副水(船)隊
除左落甲 仲要轉啲咩

水都家下最大作用係召完錘頭之後可以拉手上既另一張錘頭再拉多張，但我覺得作用不大，同埋鰤姬都做倒+做得好過佢

我果副係咁 落左魚彈反而仲卡手，暫時我用到最順係咁砌

賭巴有冇落水牛人？
我係3鎚頭3船3海星

我同大家唔同，我係屬於被動型
有冇咩改善空間？

冇落，唔落水都拉唔倒佢上場

終於有巴打上到王，一早睇好水隊👍🏻

呢副算勁靚

我副野完美？

你玩落去覺得卡唔卡先

睹魔巴點睇呢隊

呢個問題好有技巧
但我唔覺卡手未必等於係好架嘛

有沒最新刷40lv 海馬deck 參考下，上網果d 仲用緊增值機

同我果副95%相同

睇見都驚 船隊嚟嘅

有時俾人爆場地 因為咁啲怪差少少攻
同埋降一星可以避4星蟲
鰤姬我仲未有

你地落3張海星boy唔會卡手咩?

我用水DECK升白金之後就用惡魔
完全估唔到咁多人用水上到王
真係要認真諗下點執

你呢副又唔可以話唔好，但我又未試過砌呢種模式

我發覺白金好多人用水，近排神鷹開始小人用，啲人開始慢慢放番3鏡壁

用迷官兄弟刷

台大盃都係水隊第一

我係本住同人攬炒嘅心態去砌
我都係再砌下先

沈巴 起碼知道自己副野玩咩，唔係亂黎

明明神鷹呢兩個版本開始弱 反而nurf
可能過一排又會buff翻

頭先用水隊打神突
我後玫
對面第一局就出通怪加凡骨加張後台
我出沙魚, 佢突擊
佢出怪打我, 再放多張突擊
我出海星, 佢突擊
佢出怪打我, 再放多張突擊
我出海星, 佢無野做
屌你點知佢偽我end phase果時即用突擊
嬲到我即quit game

真神突

想問下龍之尖兵 同炎獄龍人 點樣入手 搵過木卡包無 定我睇唔到

龍尖係商人度買

炎獄係之前派

我欣賞有自己揾過先問嘅人
現實我成日屌啲伸手黨
我好樂意教人/幫人
但你要俾我知你有嘗試自己諗方法解決

我用水隊打神突同神納都好易輸 係咪我唔識用水

有無人知忘卻的海底神殿個除外效果可唔可以係戰鬥階段，對方用魔陷個時發動?

end phase

水deck真心唔駛放魚彈同咁多船，只會增加卡手機會同太被動

利申用水deck上傳説

水deck打神鷹係輸蝕啲
一個靠後排一個破後排
我成日打神鷹
等神鷹改技後先用

鳳凰神卡組求改進
唔好插得太力

岩岩同人打過好撚勁 應該克水deck

回上面炎deck
我打嘅對手有放呢張

破壞鳳煌下rd再召好勁

原來放咗自膠

我就咁組

靈交換二重？
落靈交配業火係冇問題，但係靈交配唔到鳳凰神
換二重既話，可以一次出到鳳凰神(特召)

靈交對面果隻落導手咪招到

係 我諗著用人隻怪+引導手特召卡組

係wor，諗唔到呢下
自膠

10包搞掂晒

出左呢副好想抽3同路人

55
信你

我玩緊 覺得落荒野唔錯 爆埋人怪

荒野太死，同路人好D

業火會唔會太多？
唔考慮落鏡壁反殺人?
對高攻卡組好無力

可以
可以當類似次元之門咁用
不過對方回合發動都要等到自己end phase先可以召返出黎

樓上好少黑魔白龍
2400夠揪啦，仲有業火呢

真紅眼洞悉 究竟副黑龍可以改咩走

龜巴冇考慮用技能？
會唔會用命抽？

命抽掛，依家試緊

40獎勵

琴日試完幾順

但2400真係唔夠打

等40lv攻略

唔多好用，講真
會成日冇怪企場，阻到自己後排

明曬，Thanks!

依家AI係咪唔會再用黏土爐？
驚奇大禮收咗皮？

唔放紅玉放洞悉掛

都係神聖守護最好
已跌新sr

用巴斯達刷啦

城之內副野有冇改到？

撚狗咁撚

終於升左上傳說
臨升級前仲要撞到仆街蟲
好在神起手，撚狗咁撚佢

啱啱出唔巴斯逹，俾城之內用反甲+飛龍打死咗

有反甲?屌,唔記得左,岩岩打左2場都無出以為無

你融合左電腦有甲都係收皮

重點係風靈術

用炎王孤島1個效果手牌隻鳳凰神落墓，第2round佢復活番上黎爆埋張孤島又落番去

用迷官佬刷得唔得？

元素合作唔得，城之內有龍踩，一野收皮 (岩岩試左)
迷宮建造未試，不過上面有巴打話有風靈術，應該都唔得

痴線,隻鳳凰神真係好撚勁,傳1 10連勝直升傳3

有無分享

睇黎又多個遊戲王

所以我上面話打過鳳凰覺得超勁
我係勁好手氣先贏到 正常應該輸

踩住仆街蟲升真係特別爽

每次啲新包明明好勁都會有人屌廢叫人唔好抽
聽完得啖笑

獸包不予置評

惡魔應該又玩唔到
吸完人 又俾鳳凰落墓返生拎返

對面出到大怪嘅話你會點拆?

40超級城之內
上次活動用到依家
deck:

Prove:

點先可以有多啲超級城之內打

開外掛

你想被封ac?

呢個係重點 好順咁岀鳳凰神但就會係度on99

唔知係咪手氣好關係
我呢副惡魔打咗好多日
唔計仆街deck 都7成勝率

終於上到白金
仲要係踩住仆街蟲上
玩下fun deck算

感謝巴打分享

係咪用緊城之內唔會撞到超級城之內架 一次都未見過

屌，為咗抽張七道具抽咗140包先出
我屌你老味讀心kc

yes

又課

以前以為七道具冇用
其他3張得佢1張
唉

沈巴照住小弟ok?

打到條友跌區

王家神殿仲未用到?
啱啱最後一回合諗住特召青眼究極龍 點知佢話我無適合對象之類既野

認得呢條友 我成日打佢 55波

係白金1玩緊鳳凰

冇想像中勁

搵唔到魚姬係邊包卡
魚姬係咪活動送？

魚太老婆

姐係咩

自己參透

我都好爭扎，有限資源諗緊集中鳳凰定海龍好

都是垃圾

我都係喎巴打 實卡都落過鳳凰神，所以有啲情意結

岩呀，遊戲王呢隻game對我黎講玩d細個卡通見過話者以前玩過的卡通心過玩副最勁的卡，好似磁石戰士個d係唔勁，就咁玩下都幾開心

今日刷到招惡魔送行，練緊用惡魔，打親蟲同卡通就輸到仆街 是否正常

最鍾意嘅反擊天使，六武眾同劍鬥獸都係毛都無條，得半殘神鷹

正常 所以我話除左仆街DECK 其他都贏7成
我之前講過打蟲10輸9 因為蟲係唔會打你
唔打你就唔會落墓 玩撚完

卡通輸正常 因為你唔會用到招技
蟲你有升召都叫還好

突擊同迷失之藍都係釋放一張開怪發動效果, 咩原來突擊可以連道連, 但後者唔得?

迷失之藍係起動效果嚟...正常連鎖唔倒

我以前成日用古代機械巨人

好撚多蟲DECK啊屌
我玩最後賭注抽白龍升級召喚算

蟲撚卡通真係可恥 終於明白你點解屌到仆街

睇黎都係要繼續磨練技術

守墓表示歡迎蟲仔

上面巴打個問題 同路人要破壞先得
翻譯問題？

係咁臭西 卡通 仆街蟲 跌返落白金1

用惡魔練緊嘅我同你一樣係白金1

我副惡打呢3副真係可以輸撚緊

我上面提供既惡魔deck
因為落左三張血靈 所以打水同神鷹/納際都好穩
打高攻怪又可以用戀屍自殺
場地卡又可以做檢索1500攻怪
唔用鏡壁用減一半攻 係因為廢時俾人爆後防(神鷹/水)
所以真係好穩

3/20機會搞到檢索戀屍張細怪
2/20抽到戀屍
5/20 起手有其中一張都唔驚

因為就算抽戀屍起手 抽到檢索細怪
可以用場地棄左佢檢禁1500攻怪if你企場有1500攻怪
如果無 你又有機會可以用「死者手向」掉左佢爆人場上怪 再埋墓

其實真係千變萬化好好玩 好穩
可惜依家時勢太多仆街 K社搞成咁真係屌你老母

同咪係我地決鬥室打左5,6次全勝
但有一次係35巴輸自己柒 正常應該輸一次

白金1依家雜到仆街
連偷窺招兵都有
痴撚線,打上傳說再試DECK算

可能佢都係試deck

杏子最撚多

見過利希德玩kuriball站場
後排全部都係提升能量

但突擊唔係戰鬥都得

我決定以後打仆街DECK
如果我贏硬 我會拖到最後10秒先攻打過去

我跟隊

飲巴好大怨氣

反正依家我用電腦玩 放係到做其他野無所謂

啲仆街deck一見自己優勢冇左就會走場

屌，本身我都唔大怨氣，用撚完惡魔我都變飲水巴，仲要連續3場一開波第一張已經係蟲，仲要再加多張蟲笛

終於有人明我感受

我發覺場場都塞夠3張 我屌你咩

送往墓地都可以發，參考調整
場上嘅怪獸入自己墓時可以發動

另外，同路人可以喺傷判時候發動，呢種情況突指應該連鎖唔倒

至於張怪獸卡，佢係屬於起動效果，起動效果，基本上係無法連鎖其他卡牌

其實呢啲就係玩文字遊戲，你可以做就係仔細睇卡牌效果同睇調整
記得K社鍾意猛出卡，出現過一啲死循環嘅情況

鳳凰神點上傳說

上唔到
好撚廢
我由白金3跌到落去瘋狂輸

杏子你輸硬
海鷹5.5波
三星蟲你會嬴
不死惡魔你都輸硬

結論:垃圾

多謝巴打
你每次都好用心咁解答呢類問題

目前應該重係差啲配合卡，突然變異就唔使諗，實卡見有人會組炎王獸落張鳳凰神外掛
限咗革命之後應該好啲

鳳凰神好勁架

十幾年前

冇啦,依家張島會搞埋你自己
廢撚到出汁
我都未試過咁輸法
連輸十鳩幾場
我一步都冇做錯過

打臭西

我回合﹕
1) 召納際 (祭品用+1000血蟲)
2) 吸佢800攻扣血守墓
3) 全直接攻擊

佢回合﹕
1) 燃燒大地
2) 埋伏扣血蟲

我回合﹕
1) 死者手向
2) 掉+1000血蟲 爆佢埋伏扣血蟲

跟住.....................................

我擺係到等
等到差唔多夠鐘
我結束回合！
等佢自爆

飲水BB
態度正確

5次超城4次30lv

岩岩見人玩 橫衝可以爆到卡通 不過要高攻過佢

應該唔使高攻過佢?
橫衝宣言屬性唔取怪獸對象

呢張卡我覺得好勁，感覺上勁過炸甲甚至次元幽閉

我見係攻擊左先打爆隻怪
所以應該係卡通王國破左橫衝個效果破壞
之後隻怪直接打卡通怪 扣左佢血
所以應該唔係用橫衝個效果破壞 係直接傷害破壞 要高攻過隻卡通?

我諗諗，會唔會係因為傷判所以卡通王國miss咗時機導致只能處理橫衝個效果而處理唔倒傷害計算後卡通怪獸被戰破?

開決鬥室你地試幾次咪知

7900分七個箱全部垃圾

係未應該唔好打佢

等就完結束回合俾佢自爆

岩岩想入黎問結果巴打先問左.
即係呢張可以克卡通???

等到仲有10秒先打啦

屌依家我輸緊俾隻垃圾蟲
300秒慢慢同你曬
屌你老母狗撚

今日開始我遇到臭西杏子蟲撚我嬴輸都等到夠鐘

岩岩用橫衝x紅蓮x業火騎士贏左隻卡通

正啊 除左咁我唔知仲可以點消下氣
仲之如果我用電腦玩 我實狂拖 每下step都拖

班撚屌靜係玩埋D無腦野
我地曬D時間等佢地唔好害咁多人
都係一件功德黎

你睇我一副deck放兩條+1000血蟲
都知我依家怨氣幾深 已經唔理勝率
正係唔想俾仆街蟲同臭西得程

我岩先又俾條垃圾杏子打返落白金1
屌你老母
我依家都唔知點撚樣打好

証實真係破到???

無得打
我同你都唔關技術事啦玩撚咗咁耐
10場7,8場仆街deck點打都死

我用重新開始鳳凰玩得順順地又遇果D契弟頂撚住晒,
仲連遇3.4場,好彩嬴1場又俾D撚屌打返落去

呢個icon都仲係白金1 真係無得打

等我輸多幾場落黎搵你地

好撚悶
有冇得ban人唔撚打果d角色
屌你老母

唔會海底撈月掛

d韓狗好撚鍾意用仆街deck
杏子同蟲今日遇果d9成韓狗
另外就有d中文id,block撚晒

屌你老母
我放棄
我打5場有4場都係仆街deck
我都用埋一份害鳩人算數
痴撚線
今日打足12個鐘都打唔上去

k記你醒醒定定
如果我鋪鋪都課咁撚多
你獲獲都要叫d仆街deck搞鳩我
搞到我呢個月上唔到王
我就棄

K社真係好ON9
搞到個RANK咁撚難打
似爐石咁贏一場+1粒星咪算
都唔洗好似佢咁連勝有得+2粒已經無咁難打

又投降 贏又打勁耐

根本贏又贏唔到為左打100場win 都唔知要花幾撚多時間

食屎啦垃圾game

白金要連勝4場先有得升
how play
你老母

傳說5場,遊戲王6場,打撚到嘔血,輸又係輸2場就落

係一個水準差唔多既pool 入面連勝

本身已經唔易

白金已經要四連

我就今個月上白金收工

水準差唔多?
我屌你老母啦
用杏子同蟲既叫水準差唔多?
你老母生你出黎果陣係咪唔小心令你個腦入左水先搞到你講呢d冇腦既野?

岩岩先決定放兩條+1000血蟲
為左防吹笛 點撚知咁樣起手
可能大家覺得我好誇張成日屌曬鬼
但如果你係我日日咁樣笑料點搞

好彩對面唔撚識玩俾我贏到 真係無撚腦

佢應該唔係呢個意思 佢應該唔包仆街deck

但係,屌鳩你
十場有7.8場都係仆街deck
仲係唔係叫一個水準差唔多既pool

真係十場有7,8場無誇張
我今日試過4連打卡通

我頭先先打完2場杏子再打3場蟲,之後2場卡通,屌鳩你咩

3革命+2火球已輸 傻的嗎

好心上到傳說就咪整跌階啦 又要連贏咁多 輸兩場又跌 啲人邊有心機衝
利申 白銀

連勝4場完全無問題
個問題係啲唔用腦損人不利己既仆街deck守龍門
on撚鳩鳩你好好技術三連勝 俾佢地自閉斷你真係火都黎

原來我啲閃卡數量已經組到對deck

呢家係連勝咩 輸左一場再贏返都可以繼續升

hea 住打 40勝上白金1
而家試緊玩鳳凰神

依家係咪得香港賭魔巴上到王？

係server問題定我問題 打都未打就判我輸 之前error503都話有得等 連續幾次都係咁 連緊wifi

用wifi好易斷 打rk一定要熄wifi

巴哈有人試咗用橫衝直撞打卡通deck
可以係傷害階段之前破壞卡通怪

【問題】橫衝直撞(豬突)竟然可以無視卡通王國？

我ps4用wifi打gvg都冇事

認真有冇人可以教打維納斯 永遠贏唔到

凌晨打rank真係易升啲
用水deck黃金3打上白金1都係遇過1次仆街deck卡通

同你個節奏差唔多，上到白金1開始試deck

可惜我得2隻鳳凰神，其他卡又唔齊

我都得兩隻 唔係話太穩 6成勝率左右
不過可以屌打蟲蟲 臭雞同卡通三副仆街deck

鳳凰神好玩

撈月

同志呀巴打 我個紀錄係最後一張先飛龍

配炎王果副幾勁

白金收工hea打

點解多左咁多人落凡骨的意志

sr卷係邊到換..？
眼殘搵唔到

完左先有

鳳凰神屌打仆街蟲神鷹臭雞納祭卡通
打水deck就5050
三星仆街就俾佢屌打
副deck操作難度好高 難過守墓好多
初期輸到仆街 而家又連贏8場上白金3
不過仲試緊組 有時都會卡牌
利申 得2隻鳳凰神

最爽都係可以屌打最憎嘅仆街蟲

踩住卡通上返白金4
死全家啦dllm

踩蟲蟲上白金4
佢同我都係差一場升
last hit前不忘串下佢先

刷唔到40城之內 睇黎玩唔到紅眼deck

無心情刷 開GAME就打RANK
見到成就自動打 依家中左一張SR

白金5了 希望今日升到傳說

Hea住玩重喺白銀
用緊佳亞納祭

飲水巴你返工定返學 見你長時間都可以應post同埋玩到好夜

返工 勁自由

乜工咁筍

應該咁講
我一直幫緊A做野
咁我突然有另一個目標(B野) 係需要一年半載
原本諗住放棄A 點知A話你完成到我俾你既工作
你可以照得到你應有既回報 但唔洗好似正常員工咁返二
(即係由正印變freelance 但收入無變)

但都就hea完 B野應該出年年頭會完成

你地如果有睇我係其他post留言
我係到講緊買樓 點會係學生

終於上到白金 白金係咪仲有好多仆街deck

跌返四 暫停 做自己野算 輸開通常都會有條路

OTK Fun deck
比大家玩下

第一回合有凡人就有很玩，但要捕對面無栗球😂

張赤龍忍者個效果幾正，對方直頭無得發動，又可以控制佢下鋪抽咩

終於升到白金一 好感動

第8次由傳1升上傳3再由傳3落番傳1

用咩deck

卡通deck除咗張彈手魔法卡之外可以點應付，遇過幾次都係召怪search卡通王國，1/2魔法守衛，召惡魔

10次城之內9次30lv

想問鳳凰deck技術問題
第一：炎王場地卡擺唔擺3張
第二：鳳凰復活爆全場魔陷，但經常被炎王的孤島整死埋空場，應該點操作？
第三：有冇人擺遙控器？解決對方唯有靠靈交，但我擺3靈交試過卡手，應該點取捨？

0張
冇放 唔知
攞左兩張手制 千其唔好放靈交 鳳凰神玩快攻
靈交拖慢曬 之前試過入靈交之後輸到仆街
我玩虛張聲勢召

明白，我用命抽節奏好慢
法巴你個打法我同wshito巴打過都知知地
thx

仆街deck 差d上唔到白金

頂 差兩場上傳1 un un腳
手風唔順 一輸就輸到白金3

我有兩次俾人斷左
一次係守墓 一次係黑龍
兩次抽牌合理 但都輸 無野講...

對35巴
6連勝

水剋火呀

我輸俾水隊
飲巴你用咩deck爬rank

我副水隊唔洗用腦本住攬炒嘅心態砌黎打

屌, 終於知點解咁多人話刷唔到城之內
早知唔更新啦.. 更新左AI唔會用黏土增殖爐

水 你呢

唔係你隻star boy 易打好多 直接少400攻

鳯凰
俾水打到仆街

我自high緊

我未識打鳳凰 次次對面都1800攻埋伏
等我打完自爆手牌既鳳凰 下rd就爆曬我後排秒我

多到冇用啦，全日一張sr都冇，好驚最尾一張洞悉都冇

我30出白金包，點知係二重
40出兩張，兩張天使骰仔

中左幾張~全部都係骰仔

迷宮刷城之內好似再穩d

我用呢副

刷唔到迷宮建造者

有條垃圾香港人叫通渠佬今日中午遇一次,夜晚遇一次,依家又遇多次
都係用杏子
屌佢老味都唔知係咪杏子外掛黎,有冇可能連遇咁多次

炎王島鳳凰神既combo仲未普及

有人係鳳凰神係場上旋風炎王島

之後set 後場

今日用左全日鳳凰神，開始熟左，我發覺引導手係完全唔洗落

其實引導手幾慢

第一日試完虛張聲勢之後就無玩

導手廢到仆街
btw依家用緊暴風底比斯黎打
咁撚多垃圾蟲同杏子

好實用喎 我落三張
配業火 勁快一堆一大怪同炸曬對面後場

業火唔駛導手都做到效果,
你出業火先等佢生怪你仲用導手食火仔招鳳凰?
直接打都死啦,多舊魚

其實落左導手真係多舊魚，鳳凰主要出法都係1800攻隻獸或場地卡，可能大家玩法唔同

好慘

長丁兵既墓守

yes, 落1超好用

我家陣落埋神攝玩，好撚好玩

好想知你後排點落
唔玩靈交二重?

我靈交只會落1，咁慢對我黎講唔好用

靈交先快喎
我反而覺得你呢副慢

落靈交副deck就唔會咁玩，我試完之後覺得靈交打法實力上好快到極限，而且太易卡

所以慢慢改之後變成呢個玩法，同一般守墓係差好遠，但成績上係kc last 1個鐘本身係打得4x場排16x, 最後幾分鐘on9連撞3星最後排220

樣本咁少好難講副野勁
有冇諗過自己純粹係-6

咁點解一定要落3靈交先叫勁? 你唔認同唔洗話人符錄掛? 有時d野講技術既

on9,我邊度有講過3靈交先叫勁
又邊度有唔認同
問你有冇諗過自己係-6
你就問非所答,自己代入勁多野
痴撚線

你係想串人就唔唔好死兜咁肉酸啦

你條友真係有問題
平時見你講野1999都知你係弱智

見人打法唔同就話人符錄，人地問你點解一定要咁玩就開始起哂鋼，叫你串得人唔好死兜就話人弱智

ha
我就唔撚多講啦
俾其他人評論啦下
Show Blocked User - 馬撚代夫

玻璃心到你，上次沈巴問砌deck俾你屌單野都覺你份人有問題，原來憤青一名

你唔識用姐
用導手虛張召鳯凰
再特召業火炸鳯凰
連續兩回炸後場
之後隻火仔再召6星怪

你實好多手牌啦
睇黎我地玩緊唔同遊戲

其實遊戲王好玩在於
同類deck可以有唔同組法同玩法
自己覺得ok咪得唔洗嘈既

m到就訓啦
玩法唔同就四圍屌
要幾多手牌呀咁玩
一張風炸虛張 一張引導 一張業火
大怪抽到就出 抽唔到咪唔出囉
三張牌一個combo好基本啦

龜巴快啲走 班紅衛兵要黎批鬥你啦

你都on撚9
自己講自己玩法 龜巴自己四圍屌 話人-6 又多餘又乜
變左係我地批鬥佢

呢度不嬲長期有班on9仔係度講埋d根本唔work既完美型態combo
由佢地啦,班契弟有腦就唔會講埋果d垃圾說話
明既會明,唔明既咪由佢地

好似樓樓上果位又係選擇性失明
你話係咪on9

我自己用10場都combo到7-8次啦
自己試完先吠ok?
三張牌一個combo講到好出奇咁

ha
副野一出果陣我用撚完9世啦
仲係度同你吹
拉返上去前幾頁仲有副我既deck添
你老母生你出黎俾對眼你俾對手你俾個腦你係用黎用架
唔係用黎丟你屋企人面架
真不孝

咁係你自己組得柒姐
講到自己組完副鳳凰完美deck出黎咁
冇啦啦四圍屌都唔知做乜撚
業火同場地個combo都撞曬啦

我2代玩到p召玩左十幾年，中學同個冠軍同班練足幾年，我唔敢話自己勁但起碼一定識玩囉，但呢到俾人笑我唔識砌deck係符碌

同埋你所謂既3張牌
前置要做幾撚多野我就唔撚講啦下
3張牌1個combo,你有怪係場就係囉
咁果張怪唔係牌呀?
定你打親既人對面都會企定定會由你張怪放係度唔撚打你?
好波呀大師
有冇apk,send俾我好嗎

虛張聲勢呀懵撚
用過未呀
你嗰副就白金3輸到仆街
我嗰副就白金1直上白金3-5
有咩好討論

上左傳說先講野啦1直上3-5
我用水同不死都直上過,有咩咁出奇
頭先我用暴風底比斯玩都差小小傳說,又俾d蟲呀杏子呀頂住
咁係咪底比斯好撚勁可以直衝傳說
根本隻game運>技術,
你同我講勝率呢家野之前你有冇打1000場做統計先?

唉訓啦
呢度d人真係痴痴地
同d仆街杏子蟲撚冇咩分別
唔用腦

屌 而家講緊鳳凰deck
你又講水deck底比斯deck
9唔答8
係啦 運>技術咁講咩都冇用啦 你玩就技術
人地玩就運
1000場我就玩唔到啦 一日最多開game2個鐘
咁你都玩夠鳳凰1000場先串人ok?

自己諗唔明=人地唔用腦
啱啦 一早話你m到要訓

sr卷味換得？搵唔到邊到搵

一張sr都無

味你老

真心想問 如果新玩呢隻game 又剩係識遊戲嗰集d卡 我應該點玩呢隻game 又應該抽邊隻卡包

未

屌

抽最新嗰幾包先，好多1800攻r/sr卡應該夠你打初期同升lv用
之後追post抽下廚卡(即萬用卡，多數deck會落，如鏡壁，栗子球等)
又或者抽可以刷傳送門嘅卡，如少女、繼承之力、軍魚等

【問題】可不可以主動重置階段啊，一小時只贏三場...

台灣人質素真係……
人地上到白金下面留言叫佢用一決
多得呢班人唔少

想問即係玩鳳凰要唔落孤島？只用業火，炎王和引導？虛張聲勢點發揮到組合？🙂

虛張加嵐岀token 用導手

孤島睇手勢 你睇樓上爭論得咁激烈就知好多砌法

你覺得順就得

巴打你個法我好欣賞
XENO+次元之門
仲出埋隻魔法師等召導手

賽季完左先有

就係經常規限於第三個效果搞到空場，可以落魔法守衛護住張孤島嗎？

戰術上來講

你會少左一個係自己draw phase 自己旋風爆地形 standby phase 鳳凰神復活清場既機會

(旋風落來拆9卡通都ok )

唔一定保住地形就係好

現在岀既卡已經有唔少combo

你要玩場地就仲有兩個玩法
新包有張可以search鳳凰神n卡
兩張鳳凰神一齊入墓 下round就可以召
完一隻爆場地 一隻爆完場地先出
一係就用粟子波保空場
咁玩要用restart
用守衛太sai牌放得少又意義不大

兩個點一齊入墓就要配合孤島同炎王 呢樣就要自己諗

新手想問下要抽咩先好

吸血鬼包 抽左d r卡1700-1800攻怪先
之後跟post頭咁抽

鳳凰包抽唔抽得，有唔少1800攻怪，同埋比較好抽？

抽左十包 唔識睇勁唔勁

緊係買左龍包先

仲有

孤島囉張卡的確係有爭議
但孤島2個效果可以解決左少少鳳凰神既卡手問題
咁可以唔洗打3既 1-2都ok

啱啱醒起
你起手用海馬定遊戲
海馬就好d
抽海馬個套牌500石抽曬20張卡
隻1700攻龍配海馬4lv個場地技變1900攻
海馬好d係因為兩個套牌中其他卡實用d
同埋好多有用嘅龍族可以係高lv d會解鎖嘅商人買到
之後你想快少少可以爬分就抽流星黑龍包拎2鏡壁
想後期都齊卡d就抽究極龍先(因為應該好快冇得抽)